（懷仔）羅馬欲補強鋒線火力！將與國米搶謝雲奴

據《共和報》報導，羅馬將與國米競爭帕爾馬前鋒謝雲奴（Kouassi Gervinho）。
報導稱，帕爾馬前鋒謝雲奴是轉會市場上的肥豬肉，除了干地（Antonio Conte）執教的國際米蘭外，方錫卡（Fonseca）執教的羅馬亦對他感興趣。
羅馬教練方錫卡認為謝雲奴的技術特點與自己的戰術思想非常匹配，並認為謝雲奴的加盟能夠幫助紅狼軍團加強鋒線火力。此前，謝雲奴曾在2013年8月至2016年1月為羅馬效力。

廢物都有人要

雲加手下無若冰

貪佢靚仔賣波衫

干地咁鍾意垃圾既
咩摸西斯on99 依家又謝雲奴

摸西斯唔係垃圾 只係唔夠勁

呢條友掟去配水庫啦

打咩位

大個左幾靚仔